希望大家唔好再送物資比醫護

希望大家唔好再送第資比醫護！ 醫護冇物資就開唔到工！
到時問題去返政府到！
政府冇物資比醫護 ！ 而大家又好有心送物資比醫護！佢地一日有物資一日都要開工！但醫護冇哂物資到時係政府問口！佢地唔開工應份的

推

同埋就算大家送物資比醫護
我肯撚定一定去唔到世衞建議既醫療等級
好似話surgical mask要ASTM LV3先夠, 但大家送大量 LV1,
N95口罩又送D 8210V又無防水層又有開口閥呢D唔合醫療規格既物資俾醫護
即係俾藉口醫管局推D醫護用D唔合醫療等級既裝備
同送佢地一程有乜分別?

*肯撚定大部份去唔到世衞建議既醫療等級

所以真係！ 忍痛唔幫 可能仲好！
就如消房 如果你冇足夠gear 你會唔會衝火場